有冇人諗住考紀律部隊直到自己死個日

一次唔得兩次
考到七老八十行唔郁
跑跑下斷腳為止
康文署gym係我既第二個家
入境萬歲
海關萬歲
aligador gojaimashda

我
經過多次失敗終於考到
仲出埋班

今年係我第9年

體能咁簡單都唔得 算數把啦 有心操一年乜都操到啦

入境海關做散仔邊個好做d

海關

有人唔做

紀律部隊得警察咩傻鳩

唔撚係政府走狗呀 屌你老母

噴精到
咁有志氣唔好用政府d野呀

做狗做得你咁自傲

老老實實…散仔都要考咁多次能力係有問題